大家小心區選前會有大搜捕

純粹推測區選前d狗會大搜捕，不論係候選人定示威者
務求當日越少黃既拉票同投票，或者係防止示威者堵路車唔到d掌心雷投票
有冇咩方法防佢大搜捕？暫時唔住自己屋企？

下星期五六大家要小心

pish

推

洗撚咩 都種票同換票箱架啦 反正都係任佢玩